外協嘅人真係好難有拖拍

講到你有資格揀人

邊個唔係外協
睇住呢個ig10分鐘唔嘔飯pm我

真 無人唔外協
但好多人話自己唔外協

呢個先最慘
明明知道自己柒頭冇資格嫌棄人都仲係外協

中曬

雖然外貌重要
樣正正常常就得啦
最緊要睇內心
靚但臭雞/港女格/公主病，都冇用

最慘係遇着隻正常樣臭雞
無信心再溝女

因為對象真係帶出街見人
都想靚小小

乜撚野叫外協?

其實你真係愛上一個人嘅時候就會覺得佢好靚，正所謂情人眼裡出西施，所以決定對方啱唔啱自己最重要係可以交心，互相信任，互相依賴。
本身外協，但係依家個個人我望落都順眼，除左自甘墜落既肥婆同五官扭曲嘅人

外協之間互相歧視。

天生你 談情如選美 這樣愛 注定要別離